搞緊日本創業移民, 準備係日本開詠春武館, 大家比下意見

Master Wong冇比賽資歷,連師傅係邊個都唔知,
咁其實我學過半年詠春, 都可以吹自己係葉問門人,
反正詠春師傅都唔教徒弟, 我打算好似李小龍咁睇DVD自學, 然後開新既詠春門派,
名叫現代詠春

慨念如下:

一: 加入西方格鬥既訓練系統, 強調身體強化

二: 加入巴柔既地戰,西洋拳跳步, 將詠春融入MMA,令佢全面化

三: 廢除套拳, 廢除痴手等等多餘訓練

四: 以MMA規則進行實戰對打訓練

打法例子:

1. 巴柔+詠春 = 地戰既時候, 利用寸勁打飛敵人

2.泰拳+詠春= 敵人出組合拳果陣, 用詠春擸手一野捉實對手拳頭, 再用泰拳肘擊還擊

2.西洋拳+詠春= 西洋拳走位+ 詠春攤手防御 ,變成左360度絕對防守

創業流程:

我打算好似Rocky咁苦練幾個月, 再去日本極真空手道踢館, 打嬴佢地取得名氣後, 宣稱自己係葉問傳人, 再介紹我既現代詠春, 我就開館收生

巴柔+泰拳+西洋拳+胎拳
學詠春仲有咩用
詠春係比D唔識野既新手(水魚)玩就差唔多

同空手道隻揪，贏左日本人先會睇上眼吧

我覺得詠春既防守技巧,係世界第一,
好多變化
攤手膀手伏手

應該將佢地融入MMA

去到日日係館播葉問 "我要打十個"

咩防守技巧 一係抗擊打能力勁 一係閃躲反打能力勁
你既閪手防守 手都比人打斷

蝕撚死

真理

有人送牌匾敢唔敢收？

我認為呢 空手道係地球上最強既武術

有幾難
空手道都就黎比人搞到變日本版傳統武術
得返好少數真係有實戰能力

同功夫一樣，變左表演用
而非實戰用？

我要打十個！！！！

等睇踢館 比人踢出館

fing春就得

爭對比賽規則去練
變左運動而非武術

莊惠

去踢MASTER WONG 館拎左個名氣先
打佢老味

200磅大隻佬一拳打埋黎
乜9攤手都收皮

詠春垃撚圾

會窮

我又開店

慨念如下:
只收靚女做學生
必須穿上本人指定"制服"

點解唔融入埋中國古拳法 咁樣一定贏到空手道